<resources>
    <string name="app_name">Morbus</string>

    <string name="btnModoInterativo">Modo Interativo</string>
    <string name="btnModoEstudo">Modo Estudo</string>
    <string name="btn_criar_sala">Criar sala</string>
    <string name="btn_acessar_sala">Acessar sala</string>

    <string name="btn_criar">Criar</string>
    <string name="btn_acessar">Acessar</string>
    <string name="btn_continuar">Continuar</string>

    <string name="txt_modo_interativo">Modo Interativo</string>
    <string name="txt_modo_estudo">Modo Estudo</string>

    <string name="txt_criar_sala">Criar sala</string>
    <string name="txt_acessar_sala">Acessar sala</string>

    <string name="txt_usuario">Usuário:</string>
    <string name="txt_nome_da_sala">Nome da sala:</string>
    <string name="txt_senha">Senha:</string>

    <string name="txt_jogadores">Jogadores</string>
    <string name="txt_escolha_doenca">Escolha a doença:</string>
    <string name="txt_adivinhar">Adivinhar</string>
    <string name="txt_dicas">Dicas:</string>
    <string name="txt_sintomas">Sintomas</string>
    <string name="txt_enviar_dica">Enviar dica</string>
    <string name="txt_pontos">Rodada valendo: xx pontos</string>
    <string name="txt_resposta">Resposta</string>

    <string name="txt_configuracao">Configurações</string>

    <string-array name="doencaResposta">
        <item>"AIDS"</item>
        <item>"Ebola"</item>
        <item>"Gripezinha"</item>
        <item>"Corona"</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="pular">PULAR</string>
    <string name="hifen">-</string>
    <string name="welcome">Bem-vind@ ao Morbus</string>
    <string name="welcomeText">Prepare-se para aprender sobre as principais doenças causadas por micro-organismos, enquanto se diverte com seus colegas. Temos dois modos: o Estudo e o Interativo. Avance para saber mais.</string>
    <string name="estudo">Modo Estudo</string>
    <string name="estudoText">Neste modo você tem acesso a informações importantes sobre as doenças, de forma interativa e simplificada. Fundamental para um bom desempenho no Modo Interativo.</string>
    <string name="interativo">Modo Interativo</string>
    <string name="interativoText">Aqui você praticará os conhecimentos adquiridos no Modo Estudo e também irá interagir com amigos e colegas em um jogo de adivinhação de doenças.</string>
    <string name="config">Mais informações</string>
    <string name="configText">Nas configurações você encontrará outras informações legais sobre o app, como as regras do jogo e sistema de pontuações. Vamos lá!</string>
    <string name="voltar">VOLTAR</string>
    <string name="proximo">PRÓXIMO</string>
    <string name="fim">FIM</string>
    <string name="design">Dissecadores do Conhecimento</string>
    <string name="tutorial">Tutorial</string>
    <string name="regras">Funcionamento</string>
    <string name="regrasText">O jogador a dar dicas tem 10 (dez) segundos para escolher sua dica inicial, ou passará a vez a outro jogador. Os demais, então, terão 1 (um) minuto para adivinhar a doença, enquanto poderão ser dadas mais dicas a critério do jogador da vez.\n\nAo acertar a doença, tanto os adivinhadores que fizeram o acerto quanto o jogador que está dando as dicas ganham pontos. Cada adivinhador ganha uma quantidade de pontos diferente de acordo com o valor da rodada no momento do seu acerto. A rodada começa valendo 10 (dez) pontos, mas tem seu valor alterado com os seguintes acontecimentos:\n\n\u2022 A cada nova dica dada pelo jogador da vez, a rodada passa a valer menos 1 (um) ponto para todos os adivinhadores.\n\u2022 Quando um adivinhador acerta a doença, a rodada também passa a valer menos 1 (um) ponto para os adivinhadores que ainda não a acertaram.\n\u2022 Quando um adivinhador faz uma tentativa errada, a rodada passa a valer ainda menos 1 (um) ponto somente para aquele adivinhador em questão.\n\nO jogador a dar dicas ganha a mesma quantidade de pontos do primeiro adivinhador e mais 2 (dois) pontos por cada acerto seguinte dos demais adivinhadores.</string>
    <string name="chooseFragmentTitle">Escolha uma classe de vetor:</string>
</resources>
